［驚］老貓科技（1478）連日抽升愈兩元，現報$17.8

最後逃生機會